［推］［警謊］11.11交警鐵馬故意推人前詳盡真相

片段清晰顯示班殺人犯一次又一次講大話！
同我推爆佢！！！

自推10連

1

2

3

4

5

6

推

7

8

9

10

推啊

揾多d人back up 啊

屌你係咪個個返緊工啊？

邊個以後再信警謊講嘢邊個就係on9

人呢？

睇啊

推爆班殺人犯啊

兩隻曱甴血都無滴

交通曱甴

.!

試著就殺人犯 因為佢地生物都不如

Push

鍵盤戰士 assemble ❗️

屌我發現我打錯字 變左故意推人 屌

得兩隻個時就應該出手

下次post片前用文字形容下先
資訊太多

殺人犯受過訓練 有肌肉記憶會故意撞向人群

Sor 9 cd rom 小開Post
幫手推多幾下

警察公共關係科總警司謝振中在今日例行記者會上解釋事件表示，今早8時許，葵芳新都會廣場外，有警員被示威者用化學品噴面，感到痛楚，及短暫失去視力，一名鐵騎警試圖分隔雙方，惟期間被人用鐵錘及拳頭襲擊，鐵騎警受傷，車輛亦受損。對於鐵騎在人群中穿插，警方認為非常嚴重，涉事警員已被即時停止前線工作及休假，案件由新界南總區調查，如發現違紀必嚴處。警隊會確保事件會有一個全面的調查。

推真相！

有無文字版 和理suck中睇唔到片

推呀

GUI

班社會垃圾講乜撚野噴面？乜撚野隔開人獸？

片段顯示根本無示威者噴過野

用電單車可以分隔雙方
咁紙皮都可以擋水啦

咁就要推爆佢

黑警記招專門講大話

721
811
831
101
1111

push

721 811 831 101 1104 1111

驅趕所有仆街大陸人離開大學宿舍

1)嚟香港滿三個月仍未能講廣東話既趕走
2)撐支共反港獨仲要岀手打香港生既私鳥
3) 支持香港既可以留低

警謊

又公然講大話

甴近平

dllm

不嬲得藍絲信
腦殘嘅

法庭應該列警謊做不誠實證人

琴日暴大手足都信左幾秒

Push to Apple

香港警察是最有公信力的

最有公信力，你就快講乜大家都信嫁啦

Tui

狼來了都唔識？

推到佢地仆街

唔係幫班popo洗白
但真係劣幣驅良幣
就咁睇片應該原本都deal好咗大家散水
但硬係有一兩隻狗上晒腦要攞人命制造衝突先開心

告得未

推！！屌佢老味！

唔好意思,警謊講咩

推爆佢老母！

呢單斷正，唔係都唔會即時停職

咁都過骨下次其他人又會揸架鐵馬

殺人犯

怒

班仆街殺人犯無一個係無辜架屌你
五毛就死撚返出去啦

呢單比開槍更恐怖

推到要交待清楚，dllm！

屌你老母

連推添呀屌！

鐵馬車牌幾號?

警謊大會好似話要隔開示威者

推爆佢

再開啦

點解好似同佢地講數咁
仲好聲好氣叫佢地走

瘋狂駕駛 又想紀律處分算 正仆街

推撚到佢冚家剷

話個交警殺人犯比人噴睇唔到野

落單黑警

推啦屌你 仲開不推文

段片咁清楚 呃唔到人

大家記得backup啊

其實香港人真係好善良

大紀元

又擠牙膏

其實佢地係咪覺得仲會有人信佢地？定係話鳩知你廢up個幾鐘就收工，你唔信都吹我唔脹？

tui

班黑警最叻就講大話
去掩飾自己嘅罪行

我有話差佬係無辜？
鬼唔知佢地著住制服就係一個個體咩

開口埋口就五毛
劉細良講過同一番說話
佢肯定又係五毛啦 唔好雙重標準呀
跟我講 劉細良係五毛！

明顯係啦 乜9肌肉記憶都講得出
班殺人犯知自己做野唔駛負責任

班仆街之前點解釋

射到幾個人隻眼仲夠膽死話唔會射頭，真係屌佢老母咁都講得出

手足真係好撚客氣 完全係個交通狗失控

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

屌 點解咁撚多人問咩事架
又唔睇新聞又要做申手黨
靠你地光復香港死撚得啦

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

垃撚圾.. 推

Btw 申我老母 伸啊

推爆

液體呢 受傷警員呢

Retweet

之後就同你講初心ga la

謝sir都調走喇

屌佢老母

推俾 solomon yue

點解仲講數 唔即刻走

死黑警。。。

。

警謊隨口up
警謊乜都得

分隔嘅話應該係兩者中間，你撞向示威者，分咩隔，係融合兩者

推 backup

推 backup啊咁多位

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

dklm

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

曱甴近平推

甴近平

警甴

推到上火星

點解有防暴來都唔走？當時發生咩事

一係打 一係走

同狗講耶穌

再次證明冇gear嘅狗係廢嘅，畀班手足同市民嚇走

所以幾時都話街坊力量係最大

留名

開頭就懶講道理

自己多幾丁友就去追

只有藍屍信

啲大話越黎越多 越黎越離譜

Pish

2:03開始有個交警掩面向後行
唔知關唔關事
利申 純猜測
黑警死全家

一開始根本唔想捉 叫佢地做 等佢地開返條路算

對比返西灣河果2個交通警

近少少就出槍指住人心口啦

推 黑警死全家

pish

posh

只係停職？應該革職同坐監啦！
違反交通條例，同蓄意殺人

....